[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (41)白痴之塔(BETA)

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 3月1 : 暗刺客 首抽呢隻保平安
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

DLGH 邊個伏我

唔會再中伏

個敵人配置睇預覽重有兩隻煩膠毛波未出現

座白痴之塔 如果用件高啲血既裝入場, 扣咗截血, 下一場換第二件少啲血既裝無扣血, 再下一場又換番高血裝條HP 會點

計比例好似係

如果GUTS 咗咪有機會入場即死

第十層張卷

全部碎片0UR

唔想玩16f俾人一箭一隻

嬲嬲豬去抽一下就中

16F你用男主頂係門口都頂晒傷啦

有2邊喎

慳番5日

是但啦
堆屍過囉
d章咪又係換欠片輝源

另一邊是但搵個範圍技都夠做,我用艾琳清,你有冰G喎

DLLM

試試佢 死咗2隻忍了閃隊on99

呢位爸打唔係有玩機戰GG 點解次次難關都要人教點過

資源冇錯配

er。。。

呢隻唔係冰G喎

次次入場先知個陣容已經好鳩

連燈又想死SER?

剩係記得鐵巨人已經係咁吊詭

咁又點會係次次
打唔贏咪屌囉 你拎閃隊打16f黎睇下

死撚咗啦冰g有閃都死 無閃點會未死

打唔贏咪SL

第四次(SFC) 打第一次打榮光之落日咪又係咁ON9

16個場做鳩我 sl咗5,6次上面有弓有法師 下面就物攻 放坦係上面就俾法師打爆 放坦係下面d弓就射死上面d閃

其實退出係咪自己d角都唔會扣血?

咁都冇計,堆屍囉,17冇艾琳重大獲又根性又虛像,重識放核爆

唔會,但會計退出次數影響最後評價

個Ex2 我到而家都未爆到冇冰角有啲難搞

EX 關唔計血?

唔計,但難度幾高下,3隻鐵巨人煩到仆街,然後兩隻毛波係後面

18我堆得最多屍,好似4條,因為冇水系啲蛇女識混亂

d屍打得痛咩

ex2 cls卡關了

5xlv入到去未郁到就死咗 有咩意思

呢個隊伍組成充滿惡意3隻萬幾血防高到仆街嘅鐵巨人，唔快啲殺佢就會變3000攻擊力，到你終於殺到一隻，佢放毛波出嚟送你全狀態附加，中毒變青蛙咁好彩都冇事 , 隻二王子就會衝上嚟秒你

風好似都怕火?

怕冰，所以用冰法最好，冇冰法呢關野係極難打

有隻40LV 冰G

呢關好難攻略,我而家最多只係殺到兩隻鐵巨一隻毛波

應該係要等佢放加攻個招,然後冰法一招大收晒三隻鐵巨,但我冇練冰法

原來佢update完又改咗啲技嘅priority
而家啲trust技勁高priority
大佬我想用回避技呀

之前土忍件trust個廢技唔會出咁制
而家第一吓就出

Ex2 搵到解法了

.GUN

BTW 魔女消BUFF 唔得咩

企係呢5個位，完全唔好郁，咁樣二王子同兩隻鐵巨係完全唔會走過嚟，然後一隻隻毛波同敵人一個一個咁衝埋嚟殺即可，一郁其他位啲boss 就會衝埋嚟

我個暗遁壞咗？

終於SET 到1TURN 打爆馬車

一邊防高一邊抗性高,你拎暗遁打防高得600好正常暗遁係打抗性高

終於過到Ex2 冇冰G冰法真係打死人

原來有分別

頭先Fghijkl PO 段日文咪講咗

利申:唔SICK日文

我宜家先知石化唔會自己解

係,今次聖職者呢個職勁屈,我打Ex2就算俾毛波整到全隊石化,一招範圍解狀態就搞掂,唔係練咗聖職者我係完全唔會過到Ex2
可以預見到冇冰屬嘅等打到Ex2就會見職到全驚到而家為止最難嘅關卡,我唔係靠個5個企位令到對面郁唔到,我絕對唔會過到Ex2,好肯定

頭先試咗你個方法 打完第一隻諗住引多隻巨人過黎 點知2隻一齊過咗黎

你隻冰G插佢幾多有冰G同冇應該兩個世界嚟

係會兩隻一齊嚟,所以隻毛波係俾我儲到全隊滿AP,然後兩隻巨人一過嚟,全部AP用盡佢嚟炸

石化好似傳統連正傳都唔會自己解

6千幾

等左幾個月港女終於有D用

我係靠Lucia 自己加速連Chain打,第2下打10000

隻毛波一行埋嚟就中全狀態諗唔到冇冰G , 唔卡Boss嘅情況點玩

睇左今次beta塔 根本佢想你連ssr,sr,r都練埋
仲要全部都有隻召喚滿熟

拳/赤法應該都可以解狀態?

白痴之塔, 無改錯名

你用邊隻解 如果解過隻中左buff呢

可以,但單體解,聖職係範圍解,拳職有個問題係你只可以解隔離嗰隻,但你用呢個卡Boss方法係一隻都唔郁得,所以只可以解隔離

我個企位,隻カディア係絕對唔會俾佢打得中

我練カディアBB本身真係為咗玩下扑人,點知突然上咗神台26下回血同範圍解

呢隻當初我未有彩花 練左一半 睇黎要又重新上路

臨完場扑柒毛波

練角最大問題都係虹碎彩波

隻2王子唔係最後咩

所以咪ssr同sr囉

最後一隻毛波俾我sasayaki直接Break TP放置

ssr 同sr 都要用虹碎架

之前都話過ssr綠補係最強補師

其實本身呢個Ex2 可以靠Sentinel頂晒
但佢就係呢個時候改咗愛誓結果用起上嚟難咗好多,你放完吸仇劍開唔切盾就會俾鐵巨連Chain

赤法quick?

或者開物理BARRIER先

手動你可以試下,可能Work,但都係我嗰個方法一定最穩陣,冇冰屬都可以慢慢磨死對面

3隻3K攻擊力鐵巨人掃起上嚟係得Sentinel先頂到扣1滴,開盾我估都要扣2-3K

聽日先打, 升埋個4LV 先

帶埋魔女消BUFF

個企位係咁，カディア同Lucia 都唔會中招，sasayaki 放吸仇，係右邊3隻會硬食全狀態之後就由佢rj ,全部人普攻回ap,夠ap 個陣就鳩衝出去完場

其實就算消Buff都唔代表佢打你唔痛3隻巨人連起Chain上嚟好易收皮,呢關根本冰G關,保償返佢冇優待關

岩岩手多禁一禁先發現日任MISSION個到有個係打屬石關拎BE角碎

說好的免費抽呢

菲娜可以攞番出嚟用

你都中左啦 仲想點

想要多80碎

dllm

新五星係咪限定角 過咗個活動就冇碎打/買

隻ffbe男主勁多碎賣，痴線

唔係，不過而家勁多碎，應該好易99lv

ffbe男主用石巨人+獅子城+UR防衫有冇得諗
有成50防

有未

多咩 計翻都係3x40 再加50活動關
btw要幾多碎先夠升爆一隻ur

講緊普通商店 5塊10塊咁買
突爆總共要600塊
佢呢期活動緊 商店出佢碎片機率高好多
遲啲佢活動完左 你想再喺商店買到佢啲碎就好難

就係要咁玩，所以先話有得裝獅子城其實唔驚防低

好癡線
咁要升爆一隻ur真係要好多鑽同時間去刷料

今日開始個musical 日任

幾點有免費抽

課啦 唔好等了
隻野好勁

我唔係想要隻野

我琴日到今日都係咁出 火槍

[img]

屌而家先中

咁你想要乜

卡

發現覺醒有舊料係冇得刷
想問下嗰舊野有咩途徑入手

打主線

我都係....係咁出火槍, 唔見ffbe男主

thx 巴打

我係咁出風槍
要買果陣又唔見佢係咁出

日日單抽一隻ur
出你屎忽

其實赤法都可以咁玩架 仲要好L 多AP 放HATE 劍添

咁你玩未

我連續4次10碎 CLS
黑肉嗰陣又唔見佢咁出畀我

抗性一般同血低啲，然後俾公廁呀伯剋呀Rain 6k 血先sm

中牙rain仲好意思出聲
食屎狗

係arena 見過有人咁玩，但真係唔掂，lucia 二連射已經打到佢殘咗

屌啦星pick up完 刷武關又完埋 raid又完左
依家先中要黎擺咩

有冇人支持 抽step

唔等個戇鳩免費抽了

又要binc

G持

棄

又中

無

貓XXX講咩都會畀人理解為又中UR

中咗
諗緊課唔課嚟買碎好
但係之前黑肉先課咗好多去升

我歐皇.jpg

課 及時行樂
隨時中國一個喪屍病毒扔埋黎你儲幾多錢都係死

日日中

又要討伐ABCD

step1 2 加埋中6隻ur都要屌全部歪哂

6隻UR

你明白未 依家
貓xxx永遠不會是無辜的

又唔洗咁咒我嘅

含球鏟啊點叫咒你

中6隻都要生要死咁

你本身唔係諗住要買碎升佢嘅點解要抽呢

中6隻無用嘅野同無中係無分別

55

6隻
唔怪得會比人追擊

話說佢改左HATE之後
用フャーナAUTO升FAITH好似個成效慢左勁多SOSAD

見到有石手痕10抽下
而家變咗又要課
希望佢活動送多啲石

po貓屎忽以表清白

又10抽

人黎同我扑歐洲人

上面有個10抽新角

歐洲人冇一個係磨菇的

磨菇

上面10抽中新角嗰個tm2嚟，我黑肉新角都冇，唔好扑錯人

呀Rain 營收第9班人Gay?

連登仔口裏說不 然後個個扮歪中 eg ph-1

你咪又扮想抽張卡先抽

唔係抽中都無錢升
連續追咗3隻新角

扮磨菇

sh 等tifa bb

o岩

打廢關淨係用三條友就ok
通常會放3次faith

叫做不過不失係阿伯dklm

搵隻sr抗都高過你呢隻

坦嚟講已經好唔掂啦,你呢到擺明唔係用緊18防甲,少咗成10防,重要裝埋射抗卡都係5%

我係Arena打過用佢做坦嘅係到放吸仇劍,獅子城都裝埋,結論係劍聖都硬過佢

對面用石巨人？

btw dlgh 89同99個輸出差咁多既 89打人2千幾 99打3k 幾

濕婆,應該想玩回避掛,不過石巨人咪一樣,俾Lucia射重痛

總之唔好妄想佢可以做坦

原本我以為呢個定期生放會係講啲普通野,但佢下面有寫會有新嘅遊戲情報同未來更新資訊

要出全GAME 最大波果個了?

期待 Tifa 屌打 Rain

出tifa過陣rain一早俾其他角屌打左啦

Rain應該都威到大半個月卦
Tifa有Water kick同Dolphin Blow，估係水屬

分分鐘下半都兜巴車埋去

好期待

成班難民抽唔中咒9我rain bb

攪清楚 係唔l 抽定抽唔到

bb......

佢同會長都係
唔好見怪

今期好多歐洲人

tifa一拳超人黎

人氣愈高d角通常都廢廢地

你講rain啊

垃圾ffbe邊有人氣

上到第9位喎

無頭5=垃圾

話時話點解我隻冰G突然夠28ap開場

唔記得轉番白魔同轉走縮地

升咗召 / Job / Lv是但一樣

冇白魔同冰法有咩分別

學你用風補打ex19
未到毛球已經俾d忍者針住黎鏢死

ex2 你有冰G Auto都過啦

其實如果無課，係唔係突4覺6已經夠玩？
我而家主力嗰3隻，1隻99，2隻89，諗緊黎緊應該升埋嗰2隻到99定投資其他角

都要解石化

自殺特攻隊

應該唔會鏢得死架喎

2隻忍者衝去鏢佢2下就死咗

幫自己上一下物防罩囉,反正毛波未到冇乜野做

派左石了

重有1000石同免費十連未派

15F點打
企得咁分散
一隻一隻打都俾人磨晒d血

變青蛙個關?

16未過就全滅

我記得當時係男豬左邊坦,暗拳隔離輔助,補師後面輔助 Lucia企石射人,二王子右路衝上去打Boss

d魔先仆街一下千幾
弓boss垃圾黎

屌 16F又點打呀

千幾姐,坦頂得順啦

你可以谷晒係一邊,又或者左面企一隻坦頂住個門口我之前有貼張圖

個邊放2隻垃圾?

我係用範圍技清上面場,不過谷晒一邊可能安全啲掛

我d人殘晒
17 18F有無位俾人補下血

冇,17係艾琳體驗關卡,對面一開波就係隔離,18係火屬蛇女炸彈關,呢個就有少少位可以補下

9打算
反正我覺得我都無乜心機鬥快打2 3週目

19關後有Ex 2可以拎彩碎,打埋20其實就完Event,時間問題,只有Ex2同時間無關,因為真係難 但你有冰G 都唔係咩問題

16F用晒我雷槍範圍 GG

原來今朝營收上過第7名,Rain都算係近呢幾個月角色首日賺得最多,不過後繼不力我估豬扒貢獻唔少先爆到上第7,好似話19分鐘99lv

Rain實用性好似唔高喎, 好似會比冰槍拉瑪達一兩野插死

唔得,可以食3下水遁 / 兩下十字斬,有公式可以計冰槍點插呀,火系喎

同埋實用度點會唔高,先唔講坦個邊,佢做赤魔重高魔力過另外兩隻赤法招LB又極有用,降敵38%火耐,坦嚟講初始又有50%AP

最緊要有回血打塔我嚟做補師又得

你隻隻新野都吹奏
唔好以為無人知

然後佢呢招
アンダーマイン
射程射程射程高低差2
範囲範囲高低差0 アンダーマイン対象に魔力依存のダメージ(小)＆3ターン攻撃・魔力・防御・精神ダウン
【属性】斬撃_火
【回数】2【AP】40
【最大倍率】魔法121%、攻撃/魔力約39%ダウン、防御/精神36ダウン
降防精神 36 , 重高過黑肉同劍聖,真心唔知邊到實用性唔高

你條式爆擊 攻咭人kill 自身攻擊buff都計埋？

AP40呀

計晒,用獅子城大晒十字斬係會痛啲因為斬抗0%

其實50%ap 都係唔會夠用

有降防36有3連擊有降火抗38%我理得佢AP點,打Raid上得
打塔又得,PVP又掂

佢TP技消耗高,用一下吸仇都回23AP

又話唔會中嘅 成隊中哂

計畫通.jpg

你係咪冇坦吸仇

有用坦卡

唔係喎,毛波招技係打十字,冇咩可能一下技全隊中實有一隻冇事

張圖已經打咗個唔係十字嘅範圍岀黎

應該係你隻坦成功甩Hate

你啲忍者去晒左邊,肯定係坦甩咗Hate,下場小心啲

知又點
你已經抽左
太遲了

隻隻都吹係因為廣野唔理平衡新野自從Lucia開始越出越勁冰G睇落還好但佢講緊係70 Cost,而家日本個邊都已經怨到仆街

打咗幾十場都黎玩玩下想玩翻xcom2

你計少咗個拉瑪達吸血

今次尤其怨氣重,為推Rain走去搞愛誓又有堆人退坑退錢

成6000血咪吸下囉,只係想講Rain個弱點真係唔算大,比起光盾俾人一下魔法帶走Rain個大弱點始終係打擊系,你Ramada用拳有機會一下收佢皮

btw 趙括咁多都無用 我哋有無咁多機會打極限課長先 我哋中下遊個堆光盾都唔係sentinel 打1 實戰見到先算啦

打咁多場

佢改hate 加減我覺得合理 但唔係第二場引繼埋個hate 咁過份囉

豬扒已經係公會戰用緊99 Rain,但琴日冇人打佢所以未知實戰

仲未贏到 唔夠2隻巨人抽

你Lucia一隻冰G一隻都已經冇晒啦冰G重可以偷時間俾你連Chain

都話唔好用極限課長比

lucia點樣打巨人 一下得千幾

屌你玩POE 都唔會一黎就追end game build 砌啦 點都係慢慢upgrade

cls 打光盾 + 彩花 諗住收皮
點知光盾用土忍Trust降Hate,咩玩法嚟

連Chain囉,4連射2XXX 之後2連射打10000

打咁多次Raid都明Chain嘅重要性啦

唔知土忍trust個優先高咗

用緊佢黎清細怪

冇人提佢見到光盾出呢招個下笑咗出聲

未試拉瑪trust 添

唔得閒係咁試
18F止步了

牆已撞 拉瑪掉咗一鏢就比劍聖斬撚死咗

其實而家愛g誓實戰既情況係點
係咪仲算堪用
係我就落返盾算了

光盾真係廢左好多 d敵人完全唔打我隻光盾, 光盾企勁前 都要兜路打後排
要棄了

唔係好掂, 開局第一波攻勢巳經唔打我隻光盾

巨人係點先會放加防？第3round？

掉咗一下鏢已經比人打撚死拉瑪

聽日轉無坦陣 請排我落守方最尾

問下自己玩緊sentinel愛之誓個時
對面咩感受

落盾又唔係
唔落盾又唔係
搞到唔嗲唔吊咁

兩邊都係 乜感受都無

你唔係有加速光盾咩,咁都斬Ramada先?

中牙rain既勝利者仲要落井下石

本來就唔應該全部攻擊都打哂落坦到好破壞遊戲

應該係

我發覺你全日都係度狙擊

唔鳩知 兩隻喺隔離佢強甲點突破單點我拉瑪

我懷疑 第二動 會無左愛之誓效果
第一戰就同佢描述既改動符合
愛之誓開波有5點仇
每比人打一次-2
光盾比人打左3野敵人就轉向
但第二動就一開波直接兜過光盾殺打手
咁敵人都有好多光盾既, 會易破左好多

除咗li 有咩驚既坦無低消費挑撥技 屌你招hate 斬44ap 斬一下就變廢物

光盾係易打咗,但唔代表1動唔勁都係會食晒對面啲AP先,只係2動開始就嚟料打佢身邊嘅人5ch有類似討論,都係離唔開活性光盾同埋加速盾

呀妹冇轉白魔即刻變垃圾

睇我點撞牆

又活性
不過光盾係可以堆到70素早以上
狂放44 ap吸仇
課長限定

加速第二場個haste 放落打手度

營運為左逼人抽牙rain可以去到幾盡

同埋頂劍聖+5帽 連續咁多日一下都避唔到,
開始想換做18防ur袍算

佢整到啲ai 好撚飄忽 明明只係掉咗一鏢落人地光盾度 阿伯條鳩毛都掂唔到都比佢斬撚死咗 我都唔知做乜撚

其實呀rain今期威姐

4月出自定技就多返玩法

較左追故模式狙擊你

好似無講過4月出
只係未來會實裝

唔係上次有圖話4月？

不過4月希望出ff7唔洗再見到rain pool

10ex 4個去左圈到會發先咩事

G A Y

唔抽了

啲仆街會出曬黎

會長之前唔係話想抽火劍架咩
點解變左反rain黨

終於打過咗 試位試到人都癲

由頭到尾冇話想抽

彩花劍聖光盾一樣咁嘔心

因為可以唔用愛誓,然後用獅子城卡,所以常態吸仇係重硬咗

過咗就唔理佢啦,Feel到有80%人過唔撚到

無範圍解buff係一定過唔到

計好步數吸毛波TP囉,只係咁樣用唔到企位卡Boss法

多個星期可以試落火槍，冰劍，補

聽日CD完準備睇人打Ex2 打到傻常規攻略法除咗加速光盾放Sentinel + 吸仇劍 之外想睇人發掘攻略法

ルナヴァーブが強いなこれ
一戦目でルナヴァーブ盾おじにかけると不滅でアトラクト分のAPが溜まって２回めの動きでヘイト取り戻せる
２戦目はセンチネルからホリウォてアトラクトが貯まる

佢個活動係每日打曜日送5碎定得今日

Daily mission

火槍都練

佢聽日係咪冰法彩花咁loop

後生嘅唔睬佢就去含呀叔

唔係,幾日都係Rain同肥娜,所以先話唔公平

可能會長又大爆死左
但唔想俾我地笑
先因愛成恨 變左反rain黨

可能已經Royal 12,真係唔忍心再恥笑佢希望9C兄弟收下把口

火槍本身防幾高下，又打得

唔好見係啊伯就唔用既

你專J阿伯, 男人不達止仲要上咗年紀既..

9C兄弟成日追問會長royal rank好殘忍

肥LLM

我法國FGHIJKL 真係個個都話肥

由開服玩到而家既冇課
應該今日上ROYAL3
我都係今日上ROYAL3

你仲踩多兩腳

廢老咁勁都要拋棄

今日咁勇武剩番3粒星就打完, 我都老懷安慰聽日可以繼續安心撞牆

石像-380

即係點?

又可以多個人

咪冰法件Trust,可以範圍AP up然後光盾出下TP技就夠吸仇

奶力點解唔玩光盾lucia劍聖
明明有隊T0隊唔用

想試隊

防隊咪光盾lucia劍聖
咁留意我做乜 死基佬

佢想奶你

奶leg

因為冰G真係好垃圾

二周目挑戰0死爆機好似易啲,因為一定拎到第1 可以分多幾日回復

原來個名係咁黎

你冰g99？

出技直踩上去

我係想第一次不死

第二次鬥快

唔係好識用佢
裝防甲都好脆皮
裝迴甲又迴唔到啲乜 佢AI又唔識放賊技加迴
可能要試下裝佢自己個trust裝

工口XX 俾隻黑肉1打3?

如果唔學核爆應該得,好似話唔學核爆就會放必中聖光

但佢守咗5隊

冇人打我
我排左落防守最尾？

打ex2你就知冰g有咩用

咁講緊打會戰

其實係插空氣太睇對手太廢
後悔
俾人吹奏走去抽

拎到新會章唔知咩條件

時間？

我睇下先

單抽中左風lucia, 值唔值得練
短期最多2突
係咪89裝到trust之前都係廢

好樣衰不了

用MOG OK?

係,冇Trust加到80速以上都有啲難用

ap消耗太高, 插唔中/唔死 之後威脅性就大減

有人打我俾我滿血清

我一睇到圖已經決定佢一出就要追
抽到得返單抽都要抽
唔關吹唔吹奏事

陸行鳥唔正咩？ 定係大家想轉mog？

陸行鳥可愛啲,人蓄無害 Mog睇落就係9C9

所以我地TM1都係活性孔冰G,好勁

咁都係做倉管算了

幾時出暗拳PU

睇圖就緊係抽rain
你都on9

但係9c9先切合我地會既形象

23號呀,40碎+洗商店,活性孔點擊就有

活性孔有邊隻唔勁
上次打黑肉 連放3次破鐙刃打死我隻盾
唔通真係要練暗拳

行開啦死基佬

練到既我覺得佢係現時最強角
問題係依家根本練唔起

仲要多5日

而家最強係黑肉,好多人拎佢裝愛誓做坦,因為避到就唔會減仇

拉瑪

諗唔到有咩原因唔練

日任有碎送，記得拎

你哋覺得trust嚟講,活性孔第一,咁邊隻係第二有用

我差40碎了但無唔夠彩波

十字斬要扣自己血真係ON9 仲要扣咁多

彩波打塔咪有,20層1粒換1粒

諗緊二王子裝紅劍,壓攻活性孔等佢瘋狂吸血

1日得2碎練到2021 , 原因就係覺得會出新既OP trust

狙射啪啪聲喎

必中技2下就收皮

佢自己本身都好撚實用

本身射抗高,死唔去,今日先有位人兄入去俾黑肉滿血炒3隻

裝運咭加番射耐啦

未6覺呀13-8=5

消費送彩波反正你都要買碎

Sasayaki 幫人上防裝

唔掂,個時機好難搞,好似今日咁我隻主角幫Lucia上Sentinel手動就可以

男主盾

男主盾個倍率勁低,同Lucia嗰件差太遠

免費裝算係咁

btw除咗活性孔 第2有用應該係冰法個月亮,但裝佢就冇防要慎用
之後黑肉Trust,風斧Trust,Lucia Trust可以爭第3

打算活性雷鎗 ramaz+攻
一個大範圍秒脆皮
唔死既補多下ramaz吸仇十字
唔知實唔實行到

有無TRUST 裝倍率睇

冰劍件野又係得一回合

冇乜裝用3回合又勁

邊會個個都有升爆,升爆嗰啲又未必肯公開Check下加幾多我只係知Lucia 係27~30%素早,黑肉係25%男殺

男主盾應該有掛

拉瑪同赤魔個件又唔知加幾

男主盾個龜縮優先度同易升已經抵攞啦

赤魔我記得有倍率,唔知邊到睇過

到今日我都唔知加幾多其實

但係盾個範圍好易放到幾個人,
LUCIA 都係範圍buff咩

岩呀, 二王子無佢直頭無辨法拎出黎用
拯救左佢

自己Buff但高倍率 而且有射程+1
最重要係有7素早同 10回避 開完技輕鬆過百速
缺點係只可以裝係女到

只可以裝係女到唔係缺點正常人都係得女角

送隻ssr水劍trust都勁
完全屌打雷鎗trust 屌你老母

個細路？

武器整攻型
防著閃裝
trust用佢就岩

我冰G咪就係咁既配搭
但係....

岩岩先偷到時間掂電話，睇撚住隻黑肉miss撚曬我3隻

下次再出防具書真係要刷定幾千本先得
完全唔夠駛

其實我見到佢裝限定情人節卡我已經估會唔會係咁,但諗起呀妹有Holy祇該冇問題,結果我見到你個隻放核爆

黑肉件trust priority高啲定煙幕高啲
用賊就會出trust技唔出回避技, 搞到唔用得

要配虛像 4天 回卡
好似係

煙幕優先度好低,唔洗諗

那有四天 dllm

2020...

我奧丁都未有, 估計2021 都未有

冇留意依家有四天pool抽
早知唔玩單抽

你又9c埋一份
9c兄弟真係害人不淺

笑甚麼, 梨刀系

pvp試打咗隻rain 一黎就放大

我無你地咁猖狂

怨：2020仲有人未有...
貓：佢一出我整個免費十連已經中左 我仲以為係送架添乜原來有人冇架

抽啦望

都是9C9 不用分得那麼細

係幾多名,我都想打下

奶力:(中咗之後) 無中咪屈 2日後:想知風槍把槍用咩type好

131

我呢啲唔叫9c囉 只係想低調啲

見到了,78 LV

低調就唔會主動俾人知跟本係曲線

大約睇佢會點放技一黎就大

拎金色大劍,霸氣盡失

曲線都好過你地直線抽人

秒咗佢,睇唔到佢出技得78lv重要裝濕婆召,玩緊乜

我特登換隊入去睇

曲線永遠係最賤

火屬角咪配返火屬召
好似係

佢把短劍唔錯喎，回到又有位可以裝射抗衫

記錯 當禾冇講過

玩PAD 玩得多?

但低攻咗好多？
可以考慮下

總回避少咗6點,但換嚟可以裝射防,其實好似諗得過,係未有活動整+5

到時就真係可以做坦

新火召喚獸圖流岀
起碼奧丁級

原來佢隻78 Rain已經突滿覺滿差經驗值上99lv
課長失敬

應該岀ur賊會岀

9c9

咁我留返啲書整呢把好似吸引過之前把大力短刀

笑鳩人

我係驚唔夠力咋本來都唔高攻

不嬲唔笑鳩課長,唔係佢地我邊有驚玩

頂多幾下必中箭好似重要啲

一日上R7果個講出黎寧舎有說服力

我就咁玩落 32%射抗+奧丁卡單體抗
可以2下必中唔死 但攻擊力真係好唔夠

四天 + 射防卡 攻擊力當然唔會夠召喚又唔加攻射防攻又低到仆街

玩同類暗屬斬擊隊再靠Chain應該可以補返唔少傷害我模擬上晒3隻暗斬打,第3下可以打好痛

想100%避到必中箭以外嘅攻擊就係咁無坦陣 俾人打中幾高攻都無意思

虛像可以補返四天同頂帽個啲回避

sasayaki未練好 突4都未有
練好咗再試黑肉+利+sasayaki
依加暫時玩風槍+黑肉 射擊連到1-2下 玩一波公會戰都守到2-3隊

最近測試咗刀魂
+25% 攻擊
+12% 回避
-4防禦,其實幾抵玩,本身以為降12防

cls條友 97咗呀Rain了

等睇完全體再打過

要課幾多虹肥先咁快78上97
課長既世界

又迴帽又迴刀想點 入住brave戒仲有得加下命中/爆擊

300-400skip卷 依加主線經x2

佢唔skip 的，佢練緊召

639 其實升得好快，我都係掛半日就99

藍珠俾我清哂 仲記唔記得邊關打藍珠多

打錢關黑肉可以AUTO 偷龜又幾好

quote 錯
133係藍定綠

係咪有兩個巴打想入會優先會戰陣容高lv啲嗰個,始終多一個人意味我地一場會戰要打多3星,會麻煩咗

見到9c9

我有遇過你 贏左

我都贏咗Arena呢啲真係唔作得準

太多機率野 打咩都作唔到準一個閃避已經影響輸贏

見切/50%命中已經影響好多啦,不過打到前面會發現光盾隊最易打,因為冇機率野

光盾+風槍 不了
無風槍可以一戰 nerf仇恨卡對我只有好處

愛之誓打arena 都唔算大分別, 會戰真係ON99999

通常第1個位放Lucia都會俾我爬上去十字斬/龍跳殺所以Arena勁易打嘅原因係我二王子可以根據唔同情況放針對卡打

DLGH 無錢升J15

次次刷完錢以為夠用轉個頭又冇晒

一招技無3百幾萬,尋日升咗魔女3招吸血JAR 一聲就無曬

佢咁改完HATE 第三隻碎片都唔知打咩好

我重諗緊練唔練基加就快3突但未80lv又用唔到

無基加

想練隻冰屬,其實重有冰法但0碎

好似基加可以長遠啲但啲碎真係麻煩

我隻冰G 得1突仲要無整冰槍
一係風斧/彩花/雷鎗, 但全0/1突

光盾比佢咁做法唔想升

冰G錯過咗就唔再返轉頭整啦,龍騎型嘅仔唔少,至少我等緊FF4カイン課爆

隻隻都係完撚咗PU 先喺必中POOL 中DKLM

吓...

話咗你係9C9

會腸都要......先中 我呢啲小薯邊中得起

9C 三兄弟喎,你係咪搞錯咗啲乜

做乜你覺得你唔係9C9

我不嬲唔9C或者咁講,唔及你地3兄弟9C得咁多

好彩3兄弟無我份

但係我新手 依家先rank40

40 Rank又唔係問題嘅,只要唔好入完會就鳩Hea放置做登入黨連Trust都懶得裝始終我地日日都28條友打齊公會戰,已經有3,4個人係登入黨,再多一個Hea玩真係搞唔掂,日日打87粒星

你係會長玩,唔鳩Hea做登入黨咁我地歡迎你入嚟因為有巴打入完嚟之後個人格俾LI主人格搶走咗做鳩Hea黨

sor lor me 9hea黨

仲話唔9c
唔好以為夜少少就冇人睇到

BTW 其實佢主人格不嬲都係LI, 係比人偷咗ACC 過黎

認真話嚟架,唔係9C , 連黑警都冇再Hea練爆緊二王子重日日3星

咁佢入會前後係好大分別

又直線笑鳩我0星小薯

曲

曲到直

正一9C9

機戰DD真係好好玩

sor錯Po

唔係得公會戰要打咋咩
點解講到入公會好似好chur咁

係,但問題係有啲人直頭冇玩隻Game咁隊伍無論角色定裝備技能永遠停留係入會個刻登入時間成日出現1日前

Lan la

咁機戰DD真係好玩,3月尾要返去課金了

就咁還好啦
我仲以為有咩咁chur嚇撚死
幾時有位 我差唔多時候就退公會黎

唔Chur啦,只係收人唔想再收到登入黨姐怕咗
其實已經有位,你退定都得

lihkg公會名叫咩
search定先

唔比人肝咗一日無LOGOUT 既

lihkg

search唔到
就咁打lihkg同hk都揾唔到

你搵唔到係正常,而家28/28 個石像差好似300經,換日就會升到然後多一個位

oic
咁tmr我就apply
ID: Dr.D

黑肉用奧丁砌到50射耐 但咁玩是否不智

奧丁呢隻嘢真係出得好撚過份

咪講咗冇奧丁點玩呢隻Game

乜你真係好需要佢坦咩

頭先打左陣arena, 光盾連競技場都廢埋
岩岩練好改到咁 棄得

ギルバト2戦目
戦力高めで歯応えがありそうな方に突撃
ついでに元ブラックリs… |彡ｻｯ

もやもやする〜
オル1回行動に対してシュテルが2回行動してる…
リオニス城のビジョンやと素早さ盛れんのに
掛け声あっても素早さそこまで変わらんはず(;ﾟ∀ﾟ)=3ﾑｯﾊｰ

対戦 KaChung

arena 個垃圾場 我35射抗都係比d 狩人雷鎗爆800

戦力高めで歯応えがありそうな方に突撃

佢係咪想打我但點錯左kachung

第一場打丁丁
一隻就開齊buff畀招聖光打死
一隻就出埋啲垃圾comet
好慘

個天賦盤係唔係可以開哂所有點? JP 有冇需要慳住洗?
而家我係見到開得就開....基本上係亂黎

咁開法好易開左伏技，打果陣AI唔識出有用果招

JP就唔使慳住洗
係要留意下最外圍果啲技有冇伏 會唔會唔學好過學

仆街....我可能會點左伏技......
有冇得重置?

就係無個下先最仆街

不過遲下有得on/off Auto時技能，係唔知有無幾多招限制啫

咁又唔係個個都有伏技既
我睇過下 黑肉外圍都冇乜伏

係左下有招偷道具好似廢廢地 可以唔學住

原來只要留意最外圍, 咁就OK..
因為我都未有角色係開到最外圍

連接住能力值果啲技唔開又有啲浪費 通常都會開
但最外圍既技無影響 可以揀下有冇咩可以唔學/最好唔學

Rain有無伏技

好撚多 建議唔好升

咁唔升了

燃え立つ体
3ターン自身の氷属性耐性アップ＆状態効果(毒・暗闇・石化)無効

點睇都千其唔好開呢招

今日免費十連

走位問題

GUN

會腸奶力反rain聯盟中左又要練

十連卷黎 好似唔包牙rain
至於啲石我拎去抽四天好過

咁撚孤寒

如果有暗盾 / rain 呢D...係咪唔洗練男主?

白磁之塔如果打完輸左gameover 入面d怪會唔會死左嘅死 或者照扣左血（唔洗重打）

唔洗重打，可以堆屍

咁都好d 有六次全回復應該點都過

你練倒佢地99LV咪唔駛練
男主其中一個優點係好易99LV

如果日後再出白色懼塔多20層, 練多啲角嚟堆屍點都好似啩

你夠資源咪得

呢招真係好on9 ,原生個招仲低消秏

半新手

谷緊Rain之後應該升邊隻

垃圾卷唔送好過

中完就話冇用

劍聖突爆就可以升

姐係你又中UR啦

中雷槍
彩波x1

乜撚都無 屌你老母

你咪有牙Rain
做人唔可以咁貪得無厭

冇抽過，話緊你咪扮野

諗住上嚟扑海豹 點知冇

劍聖當時突唔到最尾個層

而家未覺醒哂

送左10抽卷呀 屌你
唔中ur再反好嗎

大家諗住留卷到永遠

你單抽2隻ur話我貪得無厭

ssr補打塔用

男主易升上99

點樣單抽2ur

呢隻野d抗真係癡線

f巴攻略組過咗20f未

終於突滿愛誓

20f 好易打咋0死過咗啦

19F要用綠魔降防?

一邊防高，可以降防/吸血技秒
一邊抗性高，用遁殺

俾人射到不要不要諗緊計點衝上殺隻弓

過氣點養

20f 隻冰法好好笑，唔出技 只會普攻我隻sasayaki

你爆魔抗

單抽卷中二王子
睇黎呢隻驚我都係適合單抽

一齊加入單抽黨吧
利申頭先六抽銅書

想問下テトラシルフィード同シヴァ裝俾風銃同冰魔最好?

4隻Boss最易打應該係黑肉,活殺 + 十字斬就清佢兩隻光盾放置Play,冰法只會普攻 艾琳腳短到狙都狙死佢

Arena終於轉場地

留名睇100層打曬lv99所有ur角色

魔法UP
又做波比RAIN

單抽終於中阿妹

唯一一隻入S+嘅SSR

十抽中土忍
變咗做40ur幣

二周目免費,三周目要500石,要覺5把劍應該二周目就夠材料

排行榜有4個Cheater,真係咁需要博Bam咩

LIHKG 收一位長玩

即係起碼要打兩獲

琴晚收咗

又調平衡

吸仇/降仇技屈機了活性光盾變成必要

今次又改乜

本身有Hate增加再用吸仇效果 = 永續

減少同理

呢度堆 SSR / SR 有冇邊隻補係值得練??

姐係你可以諗成愛誓本身+5 你用吸仇劍就會係5基礎上增加而唔洗理回合數

SSR補師就菲娜 / カディア 其他冇聖職差咁啲,菲娜比較齊技,有大復活 カディア次數比較多

20F好撚難打
試左幾次都係等後日回滿再打第2次算
on9 game

未知係咪要3周唔夠大劍書覺上去

即係愛誓配搭出到吸仇劍既坦就有返之前個效果？

其實本身都得,但吸得3回合,而家變成可以幫手疊Hate值 只係俾人打都係會扣2至於吸仇劍+幾多Hate值應該好快有人測到

咁如果唔裝愛誓
好似牙rain咁出吸仇技 就直接吸住？唔會減hate?

係,但得3回合 除非你連續用兩下,咁就會變永續吸仇唔會增減

尤其而家仇恨值好似會繼承,開頭兩野吸仇劍,可能令你第2場繼續有呢個效果

要打3次我即棄

中左仲要嫌三嫌四

係咁狙擊 姐係過晒塔啦
成班課金大佬係度反rain

對面幾個過百rank

佢地同660打和

原來係贏,而且佢地好多人冇打公會戰

點解同分都贏到
我地之前同分又和波
又改左？

咪講咗計剩餘血量百份比,佢地同分但冇全清咪唔會和
我地同分和係因為剩餘血量百份比 = 0

咁要輸了
六條友冇打都贏到

我哋有隱型100RANK 飛屎會腸

暗拳都得A RANK 已經睇都唔駛睇

飛雲

飛雲巴邊有隱型, 得紅字巴打會腸係

陪會腸打一粒盾珠 打到赤魔3職都夠珠升j15

20層同ex2都好難, ex2 feel到如果零失誤勉強應該過到

二周目應該穩0死過,但個行動回數要450內先有S,而家14層都220

molamola, 比人抛離

無坦陣（已gg)

隻黑肉一吓都避唔倒, 然後畀人見切咗5吓, 係咪on9

dlgh 點解隻暗拳玩賊回避優先度咁撚低

對面過百rank既數量好似真係第一次見咁多

是但揀都揀中風槍+sasayaki, 剋死曬

今晚三點就CD好
btw得40rank好似入唔到公會

對上一次好似係豬扒團,對面係勁但唔要求打公會戰,所以間唔中可以出現十條友冇打,所以佢地分數而家先1549

改咗

thxxx

屌今日炒哂車
打塔轉左隻光盾職過左7點
岩岩一打
見到隻光盾開儲氣就知中伏

個108 Rank 攻隊同守隊兩隻打手都唔一樣
fake哂

打塔都係靠光盾聖騎技先過到

樣子問題

無彩波無心機玩

幾時有過?

唔課金就無新角玩

課啦望

2周目15層可以 整覺5 UR大劍

1週目都打到第十層就無心機打

想換埋彩波就3周目8層 其他多餘野應該冇人想換

一周目17層已經死撚曬

掛住玩ai少女

@f乜乜乜
二周目d角色會翻生哂？

點解自己啲AI好鍾意痴埋一齊圍爐咁行
平時都算, 頭先一撞到隻冰劍, 一招虎鐵...

當然,所以如果你可以一命通關係可以無限周目

對面真係完全唔打公會戰應該有十幾條友冇打

係,總共10個人冇打公會戰

真休閒公會

重課長養生公會

琴日唔係有人想入公會?仲係得28個人既

其實隻game對無課都算係咁，我暫時玩咗2個半用，3隻主力99+89+89，召喚獸都有2隻UR，最難搞係裝備，入個休閑公會輕鬆玩，石而家都儲到有2萬幾，又可以等啱心水嘅囡囡

發覺fxxxx次次話易到仆街既我都過唔到 連第1隻王都殺唔死

要CD時間

有針對性姐,我有sasayaki對面打少隻冰法,有大劍職打少埋黑肉,等於20層我只係要諗點吸光盾血同埋點樣狙擊艾琳

零封咗兩隊一動仲要冇扣血咁制
點解守好過攻咁多

唔撚掂黑肉+迴避小兵已經玩死我幾隻

活殺+十字斬已經退咗場唔係我都唔會話易打，應該

無大劍職

土忍咪有,而且高倍率過十字斬,只係秒唔秒到就唔知了

活殺唔係main技黎

不過回避率真係幾高,我上命中戒同命中卡,用埋活殺+60%重係90%命中,有機會唔中

on99唔撚打了 屈死左我隊野

呢個塔二王子真係勁實用,19-20 完全Carry重等我咁嫌棄佢

佢又係閃 我又係閃 我開虛像都中佢技 佢乜都無開就打唔中

器用同運都極高,其實都唔止,即使我sasayaki完全免疫冰法,但隻野都係成萬血,都要我sasayaki打咗勁多下先死

不過俾3隻法師用杖扑個畫面都唔錯

過左 黑肉真係無撚升錯錫哂佢

你第幾位睇個排名就知根本無乜人過到關

應該好多人Auto,排80

不過睇排名前面勁多掛狗

多我咁多
我係咁撒退係咁死人都有3xx

2周目就會玩得好好多而家啲數據同1周目比好咗勁多

已經唔記得哂點打

其實呢座塔好似玩緊神作機戰DD個鎮壓戰咁但呢個用腦多啲又易玩啲,冇機戰咁難 不過以後有100層塔,真係見到都唔想打,20層已經想死

機戰dd係我眼中只係你夠唔夠迴同攻擊力同命中

31號可以裝雙必殺,回家了

每次更新都回一次家

acc已賣
再見

有撚人買咩 作都作得好d

機戰DD有架,神作係唔同啲,多人玩

唔好信囉
係咁
你地加油

聽住先

FF少陣啦

唔好掛住我

啲召喚卡25碎心郁郁

我會記住你條撚屌中牙rain

你好似留石留咗好耐

想問下公會係咪已經冇位？

滿應該有排都未有空位

プラチナローブ＋5

必要素材数

レシピ 63
秘伝書 1725
骨くず 630
無の大結晶 638
白色の霊砂 3995
黒色の霊砂 1890

咁我再等下

如果有人幾日冇on冇打先會追放

邊夠料

呢隻驚係咪冇中文wiki
d系統，咩角配咩裝都唔係好知

冇

遲下出國際版有機

你入住其他會先啦,我記得重有幾個港台休閒會 新手期少咗公會兵舍JP好蝕

機戰GG 又BAM人 ?

我保皇狗,支持Bam晒啲柒頭

個個唔瞓覺

牙RED 比x omega 屌打

btw 每日10場碎應該會打兩場阿妹

2sa2雷槍3風補3呀妹

4暗拳4黑肉

仆街按錯咗收exp搞到升上rank81

用石 不了

CD完 申請咗入會

冇留過 夠石就單抽玩下
下半吸引先課

好我搵下先

20層希望回多一次體打到
第一次打只係殺左黑妹,土槍同一隻閃卒

無黑妹易打好多

TM1發現用堆屍戰術可以輕鬆過到
一開始用未升過啲角色送死先
磨哂對面啲TP技之後就可以輕鬆打
誇張啲可以磨埋AP
磨到啲法師都淨係識出普攻
跟住拎返隊正式隊就可以輕鬆屌打

試吓先

踏過隊友屍體

一切都太遲, 呢家只可以用踏屍比2日後

最主要係人懶唔想試咁多次

敵人Ap tp 每場都會重置？

定係會引繼

最衰都係abcd 高咩咩咩過咗友會斬鳩我哋

報仇

佢哋嘅犧牲係唔會白費

ap同tp都會引繼
連啲出技次數都會

頂
早知搵左棄子消佢地技先

早知18/19 都咁做

成班無乜人性

Ryu@蒼の騎士団
@ryu_blue_
·
13h
ヘイト追試結果

ラムザFaith97 アトラクトスペル20
ヘイト保持ターン 6回 (7回だったかもw)
ヘイト換算で12でした。
Faith30エンゲルのアトラクトブレードよりもヘイト保持能力が明らかに高かったです。
付与効果と考えるとFaith依存の可能性もありますが。参考までに
Ryu@蒼の騎士団
@ryu_blue_
·
18 Mar
アトラクトブレードレベル20のヘイトは5ないし6
いずれにしても3回攻撃を受けるとタゲ切れることを確認しました。

唔SICK 日文

個個happy friday準備去屌女無人打機

中哂肺炎啦你地

跟住下個就到你用

二周目啦無用堆屍戰略

第一個睇醫生話自己就香果個講出黎寧捨有FEEL

最後係良性腫瘤唔切 等我30歲惡化就可以死了

諗諗下新手根本玩唔到rain 點拎把劍

少咗180魔力姐,又唔係做唔到坦

拎金劍嘅呀rain 你用埋我過份

即刻成個支那土豪味

點會拎金劍,當然係武器都唔裝全力防守

到依加仲係得一個大劍職嘅女仲要係性誕

銀劍 不了

有冇把劍係唔係差好遠?
抽到RAIN...都差唔多覺滿突滿(不過LV 有排都未升到上去)
而家每日打下主線, 刷下碎片/JOB LV素材/覺醒素材就已經無哂體...
除左練角色之外....召喚獸/卡/裝備都唔得閒去搞

上面咪講咗 可以武器都唔裝玩全坦
我純粹個人美學覺得一定要一set先襯
利申 無rain

二周目分開緊3次打,要0死+450行動回數內反正把大劍料已夠完Event

分開3次咪6日？

係,3周目要500石,500石換粒彩波我都要考慮下 未必行三周,咁不如二周目0死 + 全S

請問你哋物攻角會升Faith 定係降?

回復都會扣回一次仲係s 第二次就唔知了

有補就升 無就降 好似係

唔一定,玩坦帶補師就升 唔帶一定係降到30
打手通常50 因為有啲技要50先100%上到
玩狀態技嘅賊/侍一定係97
純打手冇技要靠Faith就30

點解侍都要

靠狀態搵食嘅侍,好似Shadowlinks咁兩招範圍一招上暗一招放Slow都係Faith一高就好易上到

話說殺手/賊招技pvp真係偷到人野？

原來呢d都計一直用緊30faith利狗

活性孔要50 Faith先100%上到,所以我都準備定啲打手上50

咁都可以笑鳩我9c9

任抽架喎

提提想玩嘅巴打們 依加開新ac有成6000石刷rain起手快d加入我地大家庭
國際版on9先玩

廣野嘅遊戲 國際服正好多

你係咪嫌呢到唔夠少人

我導人向善,國際服唔係廣野管理唔少野都好好多

見到送嘅野一樣就知咩事

國際服正在有唔少獨佔合作,送野爽手好多 又有未來視

留錢課國際服了 上面當我無講過

真,國際服課到VIP 12 日服呢啲VIP 2都夠做

我講笑 要我肝多次？不了已經好嘔心

課完唔洗肝

裝備點課翻黎 登入即送+10神裝？輸入禮物號vip666 立刻上vip12？

傻仔先肝金甲,直接課晒啲UR99 拎Trust啦,數值上光盾件Trust都夠做

依加開ac連新手教學都可以飛50%

要抽中幾多隻rain先可以咁快突爆

狂中10碎商店 打齊突發 抽幾萬石 就算唔中好多隻都好快

鬼係我

我抽到一隻咋....
不過有爆石刷商店

邊件Trust有金甲好用
光盾件Trust係垃圾, 完全無辦法使用
情願空左果格都唔會裝

你聽佢9up

大戶

你都得

剩坦自己都要用
坦半血以下敵人唔喺射程/無技開會開補血, 低FAITH 會補10X ON9 到震

沒有棄驚撚9UP 的第一天- 陰

真係棄咗

原來上位班公會又解體多幾隊成日內哄

好在我哋有共同敵人

唔記得轉技
今晚預我0星

依加轉咪得

曲線提人轉有咩用今晚俾1600隊屌打,留意到我地分數附近都係啲咩Destiny

屌覆早左
一陣先再唔記得轉

d人係咪未更新 有人掛機就解散

真係Destiny

3隻都無轉職，今次仆街了

多謝解答

烏鴉口

好勁架咩
Btw對面有個基沙文 可能香港人黎

5CH第一公會但過咗氣 不過照樣贏Vana'diel 78 - 60
我地輸Vana'diel 70 - 81

你覺得SHIVIA 升風KILL 定升刺抗好

濕婆是但啦兩樣都唔係重點

試新野個個

咁升曬魔力都要升架

爬塔Ranking個堆掛狗之一

緊係風kill啦 依加好人好者點會俾人吉到時需要再50石重置

冰G

幾何會打

19F點打？ 我打佢扣300, 佢打我就扣1800,1900

暗遁 破防 吸血

無暗角，收得皮

打完9f 用咗137round好似太多 唔應該慳技

先打右邊再打左邊 , 掉遁 都扣得多.
搵主角頂左邊
我無暗角 不過D技 乾晒咁濟

一係試下搵炮灰引佢地用技

初心者狩りの人間のクズ

【殿堂入り】
もょもと ランク59 マジカルバナナ所属
まふう ランク54 LEGAL(プラチナ1ギルド)
カヤ ランク56 Twitter名 kaya
かお ランク60 ルイーダ サブマス←new!!

【リスト入り】
天使の羽根 ランク50 ギルド不明
ヤマD ランク60 超サブマリーナ ギルマス
鷲尾須美 ランク56 アル中カラカラ
さの ランク48 ENJOY一家
ビン ランク51 中国人←new!!

我打到14f已經多過第一名成百turn條友平均每關用8turn係咩事

咪成堆外掛,而家Speedrun第一名應該係126 Rank豬扒團個條友

掛狗真係賤過地底泥 又蠢

撞車大賽正式開始

對面隊隊都麻煩野咁

-6範圍炮秒咗兩隻回避角勝利真係決定係呢個Miss到

已撞, 拉瑪用錯TRUST 裝上去自殺

佢件TRUST 個優先度仍然低到ON9

分身真係完全唔知點揀打邊隊SOSAD

到底點解唔模擬戰試

等雞

收到風今日奶去lkf屌女唔蒲頭

都話裝錯咗, 尋日換咗暗拳結果又係衝上去自殺

50路女士既友人?

屌

獨立編成日裝得錯

已經5個0星大家已經無咗好勝心啦

有個呀rain喎

5個太多，要猪了

我都以為怨XXXX會打佢,講咗咁多日一鏢

暗拳模擬戰都試到唔掂啦

1/2 0星
撞車都算 其他係自殺

又多一個唉

冇隊打得落手

是但啦算數啦無所謂啦

見唔到呀麻 近排好撚忙真係8點先開驚

隊Rain好似已經擋咗我地4條友了

最打得死佢過個撞咗第二面牆

去到白金2 同埋開服咁耐開始好多人都3隻99
巳經好難再用強度壓制
揀岩自己剋既隊黎打 越黎越重要

怨xxxx 去打都係會輸，條友玩法係高ap 劍聖開全劍技就坦，兩隻赤法係隔離回血放大傷技

因為有全劍技，所以唔驚吸唔住仇

隻劍聖有活性孔?
轉左呢個場咁耐我一次全劍技都未見過

我都好想打下RAIN,
聽日特登揀黎打先

唔係，冰法個月亮三隻一齊高ap 有時屈過活性，但問題係藍裝0防

用阿伯單騎斬殺左牙rain

小心116 rank 嗰個，唔好見佢龍跳gb 殘血以為ok
佢控到劍聖頭2rd 開晒虛像，所以一入場佢就活性孔

裝隻戒指全屬5防 , 2防2精都ok ge

見到116rank已經覺得唔ok

DKLM 垃圾劍聖幾時死呀

學咗其他技之後

劍聖優先出金剛

4月

點解要學金剛
我淨係學左飛燕同虛像

劍聖永垂不朽

為咗打塔，中晒伏

金鋼係AOE 其實都OK, 係用黎斬一隻好浪費AP
但係你試過斬到兩隻以上就幾爽

威咗幾個月了

唔係畀佢隻劍聖串燒咗隻呀妹應該清倒佢

好戰

頭先就係畀佢金剛串燒

一下最多打4隻

條友有無打會戰
我同左佢講唔打會被人踢

你個frd子？

沒有棄驚撚9UP 的第一天 - 陰

點解對面殘血多過滿血隊係咪太好戰,我地次數都唔夠清殘隊喎大佬

賣左acc

連贏三日 都係時候要還了

賣咗ac就lan啦

禾刀要賣了

100$

101

99

10

倒貼50

剩返3隊滿血都係 3隻一樣嘅角色
光盾 劍聖 Lucia

我唔打了 寧願記名

好撚嘔心

求其撞一隊算,反正結果一樣

完了

3+3+1+1 69

走位出事,我隻Lucia 成百幾AP cls

我都岀事

正常贏到
9個0星係叻嘅

佢地應該好多人冇打,Destiny全炒我地先正常

話知佢地 我望到依加就係輸4星

發咩悔氣姐
又唔係冇打到
開波前都講明對面惡打

好多人都無睇戰績 求其揀一隊 咁肯定撞

癡線隊友故意自殺都唔發得？
你以後玩所有party對戰game隊友狂送頭你唔好屌喎

懶睇戰績又唔等得 20分鐘6個0星

其實不嬲唔會個個都得閒睇對住呢啲高Rank會撞其實合理,貓XXX都係講緊一開波班新手去送頭送AP俾對面...

我一入公會戰睇見到對面條友3隻一半AP以上,明明又冇活性孔

sor囉.....

一星都無咁嬲 至少打少隻
5xlv唔等雞又係咩事

想問下我依家咁嘅lv係咪唔應該打公會戰住
今日嗰場我見到最低嗰嗰都1200戰力up
已經揀最低黎打 都係俾人秒

其實係,所以我冇提你轉防守隊,你就咁放隻主角落去都好過3隻低lv全上送AP,因為人地一下普攻都秒你,第2場就3隻活性孔咁樣

等多一個鐘 自然會有殘血 唔好揀閃避角 至少會有一星
直接撞落去只係幫人加ap

等唔到殘血就算 3隻89先叫打得下人

因為上次入嗰個公會打嘅人點都有啲百幾二百戰力嘅人俾我打下
所以冇估過今日最低都1200up
聽日會記得剩係擺一隻上去

學到野
聽日會記得轉防守隊

呢個公會好似排緊廿幾三十,撞到嘅全部都唔會係新手
唔係,你攻隊唔好放1隻,放3隻睇下有冇得執殘血好過,防守隊繼續唔好郁住

守隊一隻
攻隊3隻等殘血 無就算

肯聽總好過講咗一百次都係咁撞嘅人

即係攻隊係放三隻 然後唔主動打人除非有殘血可以執雞
防隊就淨係擺一隻唔理佢
我理解有冇錯

yup

玩咗唔夠一個禮拜
好多野都唔清楚
聽日會記得

成日會出現d得返1隻幾十血既, 到時你3隻低lv都可以圍死佢有1星執

啱呀

圍唔圍得死其實我有啲保留,可能素早快到3動同埋最緊要,低lv會俾等級補正 + 運差 搞到Miss,所以我建議佢盡量升快少少

差啲十抽咗,心都離一離 冷靜下先

眼花差啲撳錯十抽,本身想抽錢池

眼咩花
走火入魔咋掛

姐係至少有2000石係身, 大戶

我係驚中咗Rain之後唔知點算,好彩反應夠快即時Kill app

㩒咗落去kill app仲有用咩

錯手撳咗落去彈確認出嚟,驚手殘直接撳Home掣

生人唔生膽
本身都想抽下 同你一樣驚中咗rain又會心郁郁課爆佢

太歐都會有壞處 冇人明白我地

食完女啦？

連單抽都唔敢就知我真係歐

系牙

1粒石都唔想用,萬一真係跳咗出嚟都唔知點算,所以免費抽唔包新角真係好
我愛SE

佢送免費新pool一抽都要考慮下抽唔抽啦 呢d野話黎就黎

啲券Keep住唔抽直到執柒

我仲搵緊ai少女去碼包搵唔到唔想玩ff了

好地地一隻起樓驚搵咩去碼

起得悶都想屌下女㗎

我撞咗都打到人隻6500血光盾1血

原來過隊係你打我有考慮過去汁

6500血光盾第一場仲係好撚噁心

我地而家分數附近全部都係贏過我地嘅隊,聽日應該會再輸一場先遇返啲正常有得打嘅隊

我第一場會揀男豬保平安

我打男豬又會比啲abcd defg hijk 話我唔打光盾

BTW 我哋會太少法隊
勉強算有法既得5,6隻

遇到多啲尋日果種休閒課長會就好

琴日嗰個都試過得3條友唔打,完全係抽獎咁

能力愈大....

大LLM ARENA 1000位都無 你呢啲100位既喺度笑鳩我呢啲垃圾

我邊有100

早幾日FGHIJLK 先貼你120名

明眼人一睇就知係移花接木

係我地少法隊ja, 我即時pvp 成日比冰法/雷妹
1下7000 up 秒左我隻光盾

依家我成日一隊都守唔到
對面有冰法隊輕鬆秒我地兩隊光盾6星

咁冰法打兩隊又有少少難,AP邊夠,係通常搭多隻劍聖之類有活性孔先麻煩

yes, 儲石到四月睇下有無機練隻魔攻

升阿妹囉 易升件TRUST 又有用

冇呀 DLLM